有冇人好怕俾人藍剔？

俾人藍剔個感覺好難受 好唔開心
見到有好感既人藍剔真係會sad幾個鍾
然後又好似要放低自尊咁再同佢講野
希望唔會再係藍剔
有時搞到真係唔想用個電話

自己朋友情人都盡量唔藍剔 點解咁對我

哈 抵撚柒死

關閉已讀標記

Ching仲唔瞓？

你以為自己係邊撚個？

又唔需要你秒回 唔得閒咪講聲囉
嫌我煩都可以老老實實直接講 當冇相遇過都得
睇完又無反應係想點

藍tick都係一種回應

最憎d咩唔覆都係一種覆
大家成年人 唔想人地接近咪開聲

熄咗藍剔冇咁煩

未

小心身體🙏🏻

熄左藍剔
一日流流長都唔覆果d
都好黑人憎

對方求奇覆個emoji都會當佢覆咗
藍剔硬係覺得唔知點

最憎就係個對話根本未完佢哋又喺到藍剔 有時候有認真野問都藍剔 真係屌佢老尾
識唔識尊重㗎

最乞人憎係明明對方問你先 你答完佢就blue tick

成日藍剔人唔記得覆真係冇心

收到呢個會仲唔想點

唔明點解有時間睇又會唔記得

點解人地成日已讀你？

有冇諗過點解成日俾人藍剔？

灰剔

其實日常吹水唔洗下下秒覆ge.. 我會睇完過一陣先覆. 係咁覆反而有壓力

習慣就好了 不過人地秒覆 chur 你 你又唔知講咩 仲辛苦
可能哩個大概就係我比人已讀原因

熄藍剔熄last seen喇
個人會無咁執著有無人覆你

當你嘗試過俾人連讀都唔讀
你就發覺 俾人藍剔都唔係太差